（MAGA)「突發」袁弓夷：敗登實際只得零票！！！！

侵將會贏得加洲

Big tech 輸到甩褲

立即逮捕佩洛閪

彭斯係戀童deep state

你big tech 定deep state?

樓主出呢個post 目的何在？

Biden not my president
立即內戰

收皮啦，仲信佢真係天真過天真嬌

唔係話幫佢講野, 相信大家當初睇美國大選個陣都係正正常常, 冇人估到對家會咁出術, 再加埋背後DEEP STATE咁樣駛橫手所有機關控制晒去攪死侵!!

你白左
支持China joe?

立即內戰

佢支香檳開咗未

Biden not my president
立即內戰
連登會開即討支持

pull

你白左
支持China joe?

連登老豆

大紀袁黐Q左線

2020/11/17突咩發